/**
 * Apple Strings File
 * Generated by Twine 0.3.2
 * Language: zh-Hant
 */

/********** UserVoice **********/

"%d Comment" = "%d 評論";

"%d Comments" = "%d 評論";

"%d days ago" = "%d 天前";

"'Member since 'MMM yyyy" = "'用戶註冊於 'MMM yyyy";

"0 votes" = "0 票";

"1 Comment" = "1 評論";

"1 vote" = "1 票";

"2 votes" = "2 票";

"3 votes" = "3 票";

"A suggestion with this title already exists. Please change the title." = "已經有一個與此標題一樣的建議存在，請更換您的標題。";

"Add" = "新增";

"Add a comment..." = "新增評論";

"admin" = "管理員";

"Anonymous" = "Anonymous";

"Are you sure you want to flag this idea as inappropriate?" = "你確定你要將此想法標記為不適當嗎？";

"Back" = "返回";

"Cancel" = "取消";

"Category" = "分類";

"Changing your email address will require it to be confirmed again." = "更改你的 email 地址需要它被再次確認。";

"Checking..." = "檢查中...";

"Close" = "關閉";

"Comments" = "評論";

"Connecting to UserVoice" = "正在與 UserVoice 連線";

"Contact %@" = "聯絡";

"Contact support" = "聯絡我們";

"Contact Us" = "聯絡我們";

"Create Account" = "建立新帳戶";

"Create idea" = "建立新點子";

"Created %d %@" = "建立於 %1$d %2$@";

"Created by" = "建立者";

"Description (optional)" = "詳細的說明 (非必填)";

"Edit my profile" = "管理我的帳戶";

"Edit Profile" = "管理我的帳戶";

"Email" = "Email";

"Error" = "錯誤";

"Feedback" = "建議與問題回報";

"Feedback & Support" = "意見回饋與支援";

"Feedback powered by UserVoice" = "本支援服務由 UserVoice 提供";

"Flag" = "標記";

"Flag as inappropriate" = "標記為不適當";

"Flag Comment?" = "標記評論?";

"Flag Idea?" = "標記想法?";

"Forgot your password?" = "忘記密碼";

"Give feedback" = "提供回饋";

"Idea" = "想法";

"idea" = "想法";

"ideas" = "想法";

"Ideas" = "想法";

"Ideas Created" = "被提出的想法";

"Ideas Supported" = "被支持的想法";

"New Ideas" = "New Ideas";

"Hot Ideas" = "Hot Ideas";

"Top Ideas" = "Top Ideas";

"Load more comments..." = "載入更多評論...";

"Load more ideas..." = "載入更多想法...";

"Loading..." = "載入中...";

"Logout from UserVoice" = "登出 UserVoice";

"Looks like it's your first time here, welcome to UserVoice!" = "歡迎使用 UserVoice!";

"Message" = "訊息";

"My Profile" = "我的帳戶";

"My profile" = "我的帳戶";

"Name" = "名字";

"New Suggestion" = "新增建議";

"OK" = "沒問題";

"Password" = "密碼";

"Please enter your email address before submitting your suggestion." = "在提供你的建議前，請先填入你的 email。";

"Please enter your email address before submitting your ticket." = "在上傳你的 ticket 前，請先填入你的 email。";

"Please enter your email address." = "請填入你的 email。";

"Please sign in here to comment." = "請先登入才能發表評論。";

"Post date" = "發表日期";

"Required" = "必要欄位";

"Send" = "送出";

"Sign In" = "登入";

"Sign in" = "登入";

"Sorry, there was an error in the application." = "抱歉，程式出現了錯誤。";

"Sorry, you have no more votes remaining in this forum." = "抱歉，你已經沒有這個論壇的投票額度了。";

"Sorry, you have run out of votes." = "抱歉，你已經沒有投票的額度了。";

"Status: %@" = "狀態: %@";

"Subject" = "標題";

"Success" = "成功";

"Supporting %d %@" = "支持了 %d %@";

"There appears to be a problem with your network connection, please check your connectivity and try again." = "網路連線似乎出了問題，請檢查連線後再試一次。";

"There was a problem logging you in, please check your password and try again." = "登入出現問題，請檢查密碼後再試一次。";

"This application didn't configure UserVoice properly" = "UserVoice 並沒有被設定好。";

"Type" = "類";

"Update" = "更新";

"User name" = "名字";

"User Profile" = "帳戶";

"vote" = "投票";

"vote has" = "vote has";

"votes" = "票";

"votes have" = "votes have";

"Voting for this suggestion is now closed and your %d %@ been returned to you" = "這個建議已經關閉投票功能，你的 %d %@ 已經歸還給你。";

"Want to send a private message instead?" = "或者你想要發送隱私訊息?";

"Want to suggest an idea instead?" = "或者你想要建議任何想法?";

"We've sent an email telling you how to login and change your password." = "我們已經寄了一封信到你的信箱，裡面有登入與更改密碼的方式。";

"Welcome" = "歡迎";

"Welcome back! We found your profile, but we need you to sign in to verify you are... you." = "歡迎回來! 我們找到了你的帳戶，但你必須要先登入來證明你的身分。";

"You have %d %@ remaining in this forum" = "在這個論壇，你尚有 %d %@ 可使用。";

"You have successfully flagged this comment as inappropriate." = "你已將這則評論標記為不適當。";

"You have successfully flagged this idea as inappropriate." = "你已經將這個想法標記為不適當。";

"You will need to sign in to vote." = "你必須要先登入才能投票。";

"Your email has not yet been confirmed" = "你的 email 尚未被確認。";

"Your idea \"%@\" was successfully created." = "你的想法已建立。";

"Your ticket was successfully submitted." = "你的意見已上傳。";
